美斯返去國家隊又唔知要清算邊個...

戴巴拿同希古恩

天使表示放心

樓主今日乜咁晏

蓋清真人現身poly

仲有次回合 佢地會識做

4" 丹尼爾報恩 回傳比SO9破網 1-0
16" 希古恩 OG 2-0
62" 戴巴拿OG 3-0
90+3" SO9禁區被基亞連尼咬 獲射12碼破網

2回合4-3

又累球王輸波
爛泥扶唔上壁

We did it again

我地so9咁屈g
一個入佢5粒啦

蓋清吾巧抽我美斯水好無先

一定吾會系我

一有大賽你就傷

傷都仲好
死哂屎果下仲衰

美獅要靠晒佢遮醜

我同美斯燒過王子，捧盃一齊捧
所以我傷左美欺bb都會hea踢！

丹狗唔報恩啦 追撚住疤狗黎鏟 變左反疤先鋒

守尼馬守得好好 唔洗踢巴都少咗衝上去